今日自發清理街道 下次自發清理曱甴

大家真係要認真看待老解掃街呢件事，唔好咁on9覺得執下垃圾冇咩野！好明顯今次係試緊我哋底線溫水煮蛙呀！！唔好喺度講咩支持老解，解散警隊喇，人哋試緊我哋底線我哋仲咁講，一陣比小熊維尼或者外國真係以為我地咁支持公安執法，以為我哋覺得呢件事冇問題，咁好咩？大家而家可以做嘅嘢就係即刻去推爆Twitter!!!!!!!!

甴近平？

自推

推

一推

再推